同一秒擰轉對望、一秒後又轉頭走。

絲你好
我係頭先個巴
頭先方圖5米冇人想你問路但你低頭走過
回頭再望時見你係5米外轉身回望好似等我過黎咁
不過我太懶唔想行返轉頭

如果再有機會見到你而你又得閒既話

一齊去黃店幫襯下，順便做個朋友

#新蒲崗爆武肺好勁
#絲打你都要小心

屌你老味，你都知我搵緊路，周圍望 望到你又《幻愛》我實想問你，你係咪痴撚線？

屌你老味，你兩條撚樣企係度阻住晒成條路